眾籌落廣告

是咁的，我哋之前嚟過2次眾籌落廣告 (可以見到我以前嘅 po)
但係我哋發覺咁樣好唔靈活，每次要 design -> po 上嚟 -> 等錢 -> 落廣告
所以我哋今次用 ongoing 形式，大家隨時可以捐錢
我哋 design 好，就攞錢落廣告，再 design，再攞錢落廣告

第一幅相我哋想 po：

同時，我哋想收集下大家嘅意見
例如應該整乜嘢主題嘅廣告
點樣先至可以最有效幫到場運動等等

Sorry
阻阻你

［真係冇人簽］所羅門發起白宮聯署：取消北京2022冬季奧運

仲差萬五喳
大家快啲簽

推

短期內不再落廣告，但繼續製作文宣通知：

由於 facebook 轉落政治類型廣告嘅 policy，我哋短期內都唔會再落廣告，但係會繼續積極製作文宣！

以下係上述「policy」：
"To run your ads about social issues, politics or elections without interruption, you'll need to assign an organisation as the confirmed owner of your Page by 8 February 2020."